支那01開始落力數臭《動物之森》

見人係隻game到諷刺政府閪行就想抹黑隻game兒童不宜同老屈啲人棄game
支那01好撚嘔心

貼link?成篇post出黎啦

支那01就唔好貼link貼全文上黎啦

任天堂《動物之森》系列最新作 Nintendo Switch《集合啦！動物森友會》（あつまれ どうぶつの森）成為全城機迷熱話，個個爭相入內做奴隸。不過遊戲開售至今半個月，已經有不少無人島開荒者身心疲憊，心頭居然浮現出棄Game之意......
半個月來玩家過著「另類慢活體驗」，由瘋狂釣鱸魚、刷狼蛛，轉而開始學習炒賣大頭菜來個一夜暴富，結果無數「丁蟹」中伏難翻身；還有單機玩自己、鄰居好樣衰等以下10個難頂體驗，簡直會讓你原地爆炸，寧願果斷棄Game重投現實世界的懷抱。

記者作為忠實玩家，其實也深有體會。例如昨晚到朋友島嶼偷走對方全島水果、到對方花圃瘋狂奔馳等行為（誤），如果發生在自己身上，寧願果斷棄Game絕對冇得傾。不過講還講，其實這些細節也未免不是一種遊戲樂趣，講到尾，有朋友陪你玩，就什麼都會變得好玩。至少......好過單機玩遊戲啊！

係咪支那出咗隻山寨版
佢要舖路轉吹奏支那game呀

狗咬狗骨

佢之前仲出好多攻略吹奏動森
見我地貼曬文宣上去又唔滿意呀

仲睇支那01

樓主唔方好得去邊

屌，咁啱search 隻game資料無意中睇到

好明顯

係呀係呀 隻game收皮架啦
記住唔好買

幫支那01 賺click rate

仲有無青蛙幪面超人？